[和理非快閃] 由今日開始手足喺自己地區拉Banner「721維園見」

記著原則 Be Water
1. 深藍地區人少唔好送頭。
2. 見勢色唔對即走。
3. 最好地區有兩戰線
3.1. 自己地區各地鐵站出口
3.2. 自己屋苑必經之地 e.g. 天橋, 商場出入口

交比地區tg group 儘快 組織
同埋記得帶口罩, 即使和平行動
(不建議勇武出席, 因留力721/怕點相)

方法有三:
一、為星期日維園大遊行, 是主要天橋拉橫額。
二、連儂牆貼海報
三、是地鐵地面出入口拉橫額。

點解強調拉橫額, 因為預比人搞、預比人趕。
宣傳嘅信息量只有一句「今個星期日維園見」
擺街站喺好不智,只需大叫或拉橫額。

請幫推

Push

要打破同溫層

Be water 唔好去危險地方宣傳

太古西北要連儂牆